# SkypeManager

Программа работающая со скайпом через Skype COM API (на данный момент депрекейтед) упрощал множество действий в скайпе.

Позволял массово добавлять людей в контакты, рассылать сообщения по конференциям, делать дампы в csv и имел автообновления.

![Снимок.PNG](https://bitbucket.org/repo/gkkaad5/images/928909288-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA.PNG)